朗豪坊扶手電梯事件 歐洲代表

真係好撚恐怖
有無人睇完朗豪坊段片之後一直有心理陰影？

睇完朗豪坊段片之後一直到而家都唔敢係電梯到行一定會扶實

標題黨....

點撚樣標題黨法 有邊隻字寫錯

咁真係同類事件發生係羅馬地鐵

好出奇咩 大把師傅寫完個名就hea一日 保養得咁差

依啲師傅真係要捉佢去千刀萬剮
明知日日運載咁多人都hea鳩住黎做

本身咁快定無啦啦加速再爆？

聽聞好低人工 老師傅推晒d jobs俾新人做 自己去蛇

基本唔出事就唔搞佢 好似打工仔一常做法 唔做就唔會錯 做緊學徒

最後嗰個成龍嚟架？

Russian football fans were hurt after an escalator broke at a Rome metro station on Tuesday. Twenty people have been injured, one seriously, with the majority of them being CSKA Moscow fans. In the footage the escalator seems to speed up suddenly, hurting people towards the bottom of the stairs

成頁得果一段都唔肯睇

sorry 頭先睇完片無睇文

其實你地啲定期保養就係就咁樣簽個名？

依啲仆街真係唔死都無用

呢個係d球迷一路唱歌一路跳
咁跳法實斷啦

又唔聽見德國果啲會斷

快到似過山車feel

睇見真係會心寒

條友智障 體諒下

你幾時見過德國人會咁跳

可以咁講 簽名證明你有黎 但未必有做野

冚冚聲落緊去d人仲咁冷靜
慢慢睇到未

根本就唔關師傅事！

喺現時都是價低者得，明明是原廠做緊保養，但是在更換零件是要出標書，可以是出面的二三線公司仔中標，更換了甚麼零件，是否原廠零件，做得好唔好，根本無保障！